係朗豪坊痾緊屎 你問我答

💩💩💩💩💩

幾樓

join？

有冇廁紙

心諗唔怪之得隔離咁撚臭

同一格ok？

條jer擺邊

用幾格廁紙抹屎

你屎眼痕？

冇

香架喎

ok

打蛇餅掛心口

外圍用四格 裡面用兩格

少少

係咪女廁？

小妹係女人緊係去女廁

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

屎眼都分外圍內圍
抆得好仔細

識奶就識分部份 好似牛肉咁

非基